其實爺爺走左，最大既問題係阿狗再冇藉口唔面對自身既問題

而家有咩事都可以推落爺爺到，咁佢走左呢？
我地仲可唔可以話：最衰都係雲加？

Bam

屌，樓上兩個

屌柒咗

屌你老母返緊工

有道理

豬蛇輕鬆撚狗

豬蛇冷靜d

連環自爆

做乜咁多人喺度自爆

豬腦蛇J開水野朝陽?

我女神

淋油果套好似幾正